咸能左 對牙泰好失望

自己選區出事 影都唔見
好後悔當初入過熱血公民

咁快

一直關注緊
希望傷者盡快康復

公平少少，今次佢有出車接人走

熱狗表示 我地做好撚多野架 係無人見到姐！

波台班熱狗潛能晒

人地車緊人走個時 你又知唔知

Nben黎緊有行動 請密切關注

聽聞上次區選同何妖同區

吊你老母